{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mis ma olen? √útlen \"Meow\" ja armastan stringi taga ajada.","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mul on pehme kasukas."},{"text":"M√µnikord hoiavad inimesed mind lemmikloomana"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFF3B0","category":"animal","icon":"üê±"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Mis ma olen? liputan saba ja armastan m√§ngida fetchi.","hints":[{"text":"Ma haugun!"},{"text":"Ma v√µin olla hea s√µber."},{"text":"Mulle meeldib k√§ia jalutamas."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE2F0CB","category":"animal","icon":"üê∂"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma v√§ntan ja ujun tiigis.","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalad."},{"text":"Mulle meeldib leiba s√º√ºa."},{"text":"Munen."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFC4D7ED","category":"animal","icon":"ü¶Ü"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Kes ma olen? Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad.","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"V√µin olla valge, pruun v√µi must."},{"text":"Mul on kohev saba."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF4DFD0","category":"animal","icon":"üê∞"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma moosin ja annan sulle piima.","hints":[{"text":"Elan √ºhes talus."},{"text":"Olen suur loom."},{"text":"Ma s√∂√∂n rohtu."}],"options":[{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF0EEE5","category":"animal","icon":"üêÆ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Kes ma olen? Ma m√∂irgan ja elan d≈æunglis.","hints":[{"text":"Mina olen d≈æungli kuningas."},{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen kass, aga palju suurem."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE8DAB2","category":"animal","icon":"ü¶Å"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mis ma olen? Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad.","hints":[{"text":"Elan Aafrikas v√µi Aasias."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid (kuid neid ei tohiks looduses toita)."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee joomiseks."}],"options":[{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB8D8BA","category":"animal","icon":"üêò"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kes ma olen? Mul on mustvalged triibud.","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"Minu triibud aitavad mul end varjata."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD2E9F7","category":"animal","icon":"ü¶ì"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mis ma olen? Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti.","hints":[{"text":"Mul on laigud."},{"text":"Olen k√µige pikem loom."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Gorilla","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Krokodill","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFAD7A0","category":"animal","icon":"ü¶í"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Kes ma olen? Libisen ja jalgu pole.","hints":[{"text":"M√µned inimesed kardavad mind."},{"text":"Ma v√µin olla palju v√§rve."},{"text":"Ma vahest sisin."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFAFE1AF","category":"animal","icon":"üêç"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Olen suur ja sinine ning kaladele meeldib minus ujuda!","hints":[{"text":"Katan suurema osa Maast!"},{"text":"Sa v√µid minu peal seilata!"},{"text":"Olen v√§ga soolane!"}],"options":[{"label":"J√§rv","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Loik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Olen v√§rviline valgete triipudega kala, taime sisse peidetud!","hints":[{"text":"Elan meres anemooni."},{"text":"Minu kodu kaitseb mind."},{"text":"Olen oran≈æ ja valge."}],"options":[{"label":"T√§htkuju","isCorrect":false},{"label":"Klounkala","isCorrect":true},{"label":"Merehobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA726","category":"ocean","icon":"üê†"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Olen suur ja tugev loom, kes oskab k√µrgelt h√ºpata ja kellele meeldib meres m√§ngida!","hints":[{"text":"Ma teen kl√µpsivaid h√§√§li!"},{"text":"Hingan l√§bi augu!"},{"text":"Olen v√§ga tark."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":true},{"label":"Pingviin","isCorrect":false},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4FC3F7","category":"ocean","icon":"üê¨"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Ma v√µin pigistada v√§ga v√§ikestesse ruumidesse!","hints":[{"text":"Pritsin tinti, kui kardan."},{"text":"Olen v√§ga paindlik."},{"text":"Mul ei ole luid."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Homaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF06292","category":"ocean","icon":"üêô"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Olen koduks paljudele merealustele olenditele, kes on tehtud pisikestest loomadest.","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§rviline ja ilus."},{"text":"Kaladele meeldib minus peitu pugeda."},{"text":"Ma olen korallist."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Korallriff","isCorrect":true},{"label":"Merekarp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF81D4FA","category":"ocean","icon":"üèùÔ∏è"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Olen suur ja hall, ujun ookeanis ja laulan laule. Ma olen Maa suurim loom!","hints":[{"text":"Mul on auk seljas."},{"text":"Ma s√∂√∂n pisikesi olendeid, keda kutsutakse krilliks."},{"text":"Ma olen imetaja."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Morss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB0BEC5","category":"ocean","icon":"üê≥"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Olen k√µva kestaga v√§ga aeglane loom ja elan meres. Kannan oma kodu selili!","hints":[{"text":"Munen rannas."},{"text":"Mulle meeldib meduusi s√º√ºa."},{"text":"Mul on olemas lestad, mis aitavad mul ujuda."}],"options":[{"label":"Merikilpkonn","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFAED581","category":"ocean","icon":"üê¢"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Mul on t√§hekuju ja elan ookeani p√µhjas.","hints":[{"text":"V√µin k√§ed tagasi kasvatada, kui √ºhe kaotan!"},{"text":"S√∂√∂n merekarpe ja rannakarpe."},{"text":"Mul pole verd!"}],"options":[{"label":"Merehobune","isCorrect":false},{"label":"T√§htkuju","isCorrect":true},{"label":"Meduusi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFD54F","category":"ocean","icon":"‚≠ê"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Ma olen ujuv tarretis, mis v√µib n√µelata!","hints":[{"text":"Ma triivin ookeanis."},{"text":"V√µin olla selge v√µi v√§rviline."},{"text":"Ole ettevaatlik, kui mind n√§ed!"}],"options":[{"label":"Merevetikad","isCorrect":false},{"label":"Meduusi","isCorrect":true},{"label":"Merehobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFCE93D8","category":"ocean","icon":"ü™º"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Olen v√§ga suure suuga olend, kellele meeldib v√§ga kiiresti ujuda. Inimesed kardavad mind vahel!","hints":[{"text":"Mul on palju teravaid hambaid!"},{"text":"Ma olen kalat√º√ºp."},{"text":"Olen kiskja."}],"options":[{"label":"M√µ√µgakala","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Tuunikala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF90A4AE","category":"ocean","icon":"ü¶à"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mis ma olen? Mul on kuus jalga ja mulle meeldib roomata. Ma olen v√§ike ja te n√§ete mind seinal.","hints":[{"text":"Olen v√§iksem kui kass."},{"text":"Olen putukas."},{"text":"Vahel n√§ed mind oma k√∂√∂gis."}],"options":[{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêú"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Mis ma olen? V√µin lennata v√§rviliste tiibadega. Mulle meeldib lilledest magusat nektarit s√º√ºa, see on √ºks mu lemmikuid asju!","hints":[{"text":"Alustan r√∂√∂vikuna."},{"text":"Ma olen v√§ga ilus."},{"text":"Mulle meeldivad lilled."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"ü¶ã"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Mis ma olen? Ma teen mett tarudes koos k√µigi oma s√µpradega. Mul on stinger, nii et ole ettevaatlik kuni p√§ris l√µpuni!","hints":[{"text":"Ma sumin!"},{"text":"Ma teen midagi magusat."},{"text":"Elan koloonias."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêù"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Mis ma olen? Olen mustade laikudega punane, mardikas v√§ike ja s√§rav. Inimesed √ºtlevad, et ma toon head √µnne ja ajan √∂√∂ √§ra.","hints":[{"text":"Ma olen √ºmmargune."},{"text":"Olen mardikat√º√ºp."},{"text":"Mul on √µnne!"}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"R√∂√∂vik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Mis ma olen? H√ºppan p√§ev otsa rohus ringi. Olen roheline ja teen siristavat h√§√§lt. Mul on v√µimsad jalad √§rah√ºppamiseks!","hints":[{"text":"Ma s√∂√∂n taimi."},{"text":"Ma v√µin v√§ga kaugele h√ºpata."},{"text":"Ma olen roheline."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Jaanituli","isCorrect":false},{"label":"Mardikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"ü¶ó"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Mis ma olen? Helendan pimedas ereda valgusega. Lendan √∂√∂sel ringi. Maagiline putukas √∂√∂sel!","hints":[{"text":"Ma olen putukas."},{"text":"S√ºttin"},{"text":"Sa n√§ed mind paremini, kui on pime"}],"options":[{"label":"Koi","isCorrect":false},{"label":"Jaanituli","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"‚ú®"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Mis ma olen? Ehitan oma kodu v√§ikeste pulkade ja lehtedega. Kannan juppe terve p√§eva. Minu kodu v√µib olla maa sees, vee all v√µi puudel!","hints":[{"text":"T√∂√∂tan teiste omasuguste lutikatega"},{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev"},{"text":"Elan koloonias"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Mardikas","isCorrect":false},{"label":"R√∂√∂vik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üè†"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Mis ma olen? Keerutan kleepuvat veebi, et p√º√ºda oma saaki. Mul on kaheksa jalga ja palju silmi, et p√§eva n√§ha.","hints":[{"text":"Ma ei ole putukas."},{"text":"Minu kodu v√µib olla √µudne"},{"text":"P√º√ºan oma toitu"}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"K√§rbes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üï∑Ô∏è"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Mis ma olen? Mummutan lehti ja kasvan iga p√§evaga suuremaks. Vahetan kr√ºsalis, siis lendan minema.","hints":[{"text":"Muutun millekski ilusaks."},{"text":"Rooman taimedel."},{"text":"Olen vastne."}],"options":[{"label":"R√∂√∂vik","isCorrect":true},{"label":"Kiil","isCorrect":false},{"label":"Kriket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Mis ma olen? Laulan valjult suvises kuumuses. Veedan palju aastaid maa all, siis lendan ja paljunen.","hints":[{"text":"Ma teen palju l√§rmi."},{"text":"Elan vaid l√ºhikest aega t√§iskasvanuna."},{"text":"Ma teen sumisevaid v√µi kl√µpsivaid helisid."}],"options":[{"label":"Mardikas","isCorrect":false},{"label":"A cicada","isCorrect":true},{"label":"Palvetav mantis","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üé∂"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Mis ma olen? Ma langen taevast ja te v√µite minus m√§ngida. Mul on k√ºlm ja valge.","hints":[{"text":"Ma teen lumememmesid!"},{"text":"Talvel katan maad."},{"text":"Minuga m√§ngimiseks on vaja sooja mantlit."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"‚ùÑÔ∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Mis ma olen? Tulen taevast ja kukkudes on vaja vihmavarju.","hints":[{"text":"Taimed vajavad mind kasvamiseks."},{"text":"Ma teen lompe."},{"text":"Vahel tulen √§ikesega."}],"options":[{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"weather","icon":"üåßÔ∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Kes ma olen? Olen suur ja s√§rav ning hoian sind p√§evasel ajal soojas.","hints":[{"text":"Tulen p√§rast pilvede kadumist v√§lja."},{"text":"Aitan lilledel kasvada."},{"text":"Sa vajad p√§ikeseprille, kui ma s√§ran."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFD700","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Mis ma olen? Liigutan puudel lehti ja minuga saab lehvitada lohet.","hints":[{"text":"Olen tugev, kui on tormine."},{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Sa ei n√§e mind, aga sa tunned mind."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA9A9A9","category":"weather","icon":"üå¨Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Mis ma olen? Olen valge kohev asi, mis h√µljub taevas.","hints":[{"text":"Vahel toon vihma."},{"text":"Ma v√µin v√§lja n√§ha nagu loom."},{"text":"Linnud lendavad minust l√§bi."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFFFF","category":"weather","icon":"‚òÅÔ∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Mis ma olen? Olen k√µva l√§rm, mis tuleb peale v√§lku.","hints":[{"text":"Ma v√µin sind hirmutada."},{"text":"Juhtun tormi ajal."},{"text":"Ma kolisen taevas."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"weather","icon":"‚õàÔ∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Mis ma olen? Olen j√§√§st ja langen taevast. V√µin olla v√§ga v√§ike v√µi √ºsna suur ja v√µib haiget teha!","hints":[{"text":"Kukun tihti √§ikese ajal."},{"text":"Mul on k√ºlm ja raske."},{"text":"Vahel kahjustan autosid."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF778899","category":"weather","icon":"üßä"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Mis ma olen? Olen v√§rviline kaar taevas, mis ilmub peale vihma.","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"Ilmun siis, kui p√§ike paistab l√§bi vihma."},{"text":"Minu l√µpust v√µid leida potit√§ie kulda!"}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE6E6FA","category":"weather","icon":"üåà"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Kes ma olen? Olen v√§ga tugev, keerlev torm, kus on palju tuult ja vihma √ºle ookeani.","hints":[{"text":"Mul on nimi."},{"text":"Paadid peavad minu suhtes ettevaatlikud olema."},{"text":"Mul on keskus, mida kutsutakse silmaks."}],"options":[{"label":"Tolmukurat","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Lumetorm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF008080","category":"weather","icon":"üåÄ"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Mis ma olen? Mul on v√§ga k√ºlm ja keeran vee j√§√§ks.","hints":[{"text":"Numbrid v√µivad m√µ√µta, kui kuum v√µi k√ºlm ma olen."},{"text":"Mina olen soojuse vastand."},{"text":"Jack Frost toob mind."}],"options":[{"label":"Kuumus","isCorrect":false},{"label":"K√ºlm","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE0FFFF","category":"weather","icon":"ü•∂"}}]}